［求起底］CityU BSTC一隻紅絲支那狗喺ig咬人 有冇手足組隊拜訪佢

罪證如下

各位CityU手足幾時一齊去拜訪下佢

祝佢買邊隻
邊隻跑最尾

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

大家可以拜訪佢

ig atomic_crazy_bee

點解會有咁嘅狗入到city？

其實搞呢d垃圾真係無咩用，一齊入港人港地果d藍絲group搞下野好過啦

冇 不過可以比佢喺city出下名咁

各位cityu人可以留意下

好撚柒啊